去年3.3萬人申良民證增三成 許正宇：不代表移民

近年不少香港移民海外，一般而言，香港人申請移民時需要向香港警務處申請簽發「良民證」，證明自己沒有犯罪紀錄。財經事務及庫務局局長許正宇今日（2日）在立法會回應議員質詢時表示，去年有3.3萬人申請俗稱「良民證」，較前兩年增約1萬人，但強調申請「良民證」的原因除移民以外，還包括其他因素如海外升學及交換訪問等。他表示，並非所有成功申請者最終可申請移民簽證，認為分析數據時需考慮有關因素。

舊年6月先開始
仲未有各國嘅移民plan
已經多咗1萬

依家好多人走都唔會申請良民證

申請良民證=同黑警講你要走

BNO visa未開已經咁

即係就算「清白」既人都趕住走

哦

買套都唔代表係用嚟扑嘢
可能拎嚟當吹波糖呢

bno 唔洗良民證

升學洗撚良民証
我就無申請過既

五眼點解要睇由恐怖組織發出嘅所謂良民證

疫情全球都爆
若果以佢所講係出國用途，咁照計唔會多咗咁多人申請

ㄧ定係代表佢地準備去大灣區

柒婆話 exaggerated 呀

除褲都唔代表要屌閪嘅，熱姐

原來可以唔駛申請良民證都走得？

yes

我屎忽痕去申請

又真係不代表移民喎
而家仲有幾多國家要睇你個良民證

出年過年前後應該會再清楚啲個形勢

加拿大 其他國家可能要

bno唔駛

黑警自己都講
搵一堆人睇緊帶

申請良民証時
會唔會被人重點關照

最後搞到走唔到

無人知

其實佢條友係咪唔知香港良民證 唔係你單純行上狗總就可以申請
係要有外國文件要求你俾 先可以去狗總拎
仲要拎完唔係俾你 係堆狗直接搵DHL俾外國

咁都唔係移民/外國讀書 唔通搞國際罪案定詐騙阿

本處發出的「無犯罪紀錄證明書」，純粹是供有關人士申請各類入境簽證(包括旅遊、升學或居住等)，或申請領養小孩之用。為任何其他目的而要求簽發「無犯罪紀錄證明書」的申請將不予以受理。

邊度旅遊升學簽證要良民證?
Btw 除咗bno visa之外 有啲國家家庭團聚都唔駛良民證

咁被捕過手足 咪申請唔到

咁如果係申請美國簽證使唔使良民證?